有冇人apply緊Pornhub既中文翻譯員?

好似幾有趣咁
但係屌佢老母 要翻譯做殘體
仲要翻譯大陸terms
乜柒野老司機, 騷女, 操學妹

公然挑戰共產黨科學上網

將所有殘體譯曬做正體中文+廣東話terms
pornhub可以係最有效宣傳香港民族論既平台

之前係咪有人放刁種啲片上pornhub?

母語唔撚係中文，sor9

我母語係Hong Konglish

話時話Hong Konglish都好多種方言
1. MK 火星文
2. 偽BBC名校出生 羅馬化香港語
3. 連登香港語
4. 書寫用香港語

唔知打啲咩過去好

點解唔係英文為母語...? 雖然近緊睇埋d意大利文捷克文

因為英釋中掛

好耐之前做過四仔翻譯(英譯中) 三級片(中譯英) 真係九做 做到好無癮

details?

好似幾唔錯

寫自己睇過好多av得唔得